<resources>
    <string name="app_name">TugasDay6</string>
    <string name="kucing_persia">Kucing persia terkenal dengan wajahnya yang bulat, hidung pesek, dan bulu panjang yang lebat. Kucing ini memiliki sifat tenang, penyayang, dan suka bersantai. Meskipun membutuhkan perawatan yang cukup, seperti penyisiran bulu dan mandi rutin, kucing persia tetap menjadi pilihan populer bagi pecinta kucing karena kelucuan dan kesetiaannya.</string>
    <string name="kucing_british_shorthair">Kucing British Shorthair terkenal dengan tubuhnya yang kokoh dan berotot, kepala bulat, dan bulu pendek yang tebal. Memiliki sifat tenang, mandiri, dan penyayang, menjadikan mereka pilihan populer bagi pecinta kucing yang menginginkan hewan peliharaan yang mudah beradaptasi dan tidak terlalu aktif. Terkenal dengan berbagai warna bulu, termasuk British Blue yang ikonik, British Shorthair merupakan salah satu ras kucing tertua di dunia dengan sejarah panjang dan menarik.</string>
    <string name="kucing_ragdoll">Kucing British Ragdoll merupakan hasil persilangan antara British Shorthair dan Ragdoll, menghasilkan perpaduan sempurna antara sifat tenang dan penyayang dari Ragdoll dengan wajah bulat dan bulu tebal khas British Shorthair. Kucing ini memiliki tubuh besar dan berotot dengan bulu panjang dan tebal, serta mata biru yang indah. British Ragdoll terkenal dengan sifatnya yang ramah, mudah bergaul, dan suka digendong, menjadikannya pilihan ideal bagi keluarga yang mencari hewan peliharaan yang tenang dan penuh kasih sayang.</string>
    <string name="kucing_sphynx">Kucing Sphynx terkenal dengan penampilannya yang unik tanpa bulu. Kulit mereka yang keriput dan hangat, membuat mereka membutuhkan kehangatan ekstra. Sifat mereka penyayang, aktif, dan suka bersuara. Mereka senang bermanja dan menjadi teman yang menyenangkan bagi mereka yang mencari hewan peliharaan yang tidak biasa dan penuh kasih sayang.</string>
    <string name="kucing_bengal">Kucing Bengal terkenal dengan pola bulunya yang indah seperti macan tutul, hasil persilangan antara kucing domestik dan kucing hutan Asia. Tubuhnya atletis dengan kaki panjang dan ekor yang tebal. Sifatnya energik, cerdas, dan suka bermain. Kucing Bengal membutuhkan banyak perhatian dan stimulasi mental, menjadikannya pilihan ideal bagi mereka yang mencari hewan peliharaan yang aktif dan penuh kasih sayang.</string>
    <string name="anjing_beagle">Anjing Beagle terkenal dengan telinganya yang panjang dan floppy, serta bulunya yang berwarna coklat, putih, dan hitam. Ukurannya sedang dengan tubuh yang kokoh dan atletis. Sifatnya ramah, suka bermain, dan penuh kasih sayang. Beagle memiliki indera penciuman yang tajam dan senang mengikuti jejak. Anjing ini membutuhkan banyak aktivitas fisik dan mental, menjadikannya pilihan ideal bagi mereka yang memiliki gaya hidup aktif.</string>
    <string name="anjing_border_collie">Anjing Border Collie terkenal dengan kecerdasan dan kemampuannya menggembala ternak. Memiliki bulu hitam putih atau coklat putih yang tebal, tubuhnya atletis dengan mata yang tajam dan ekspresif. Sifatnya setia, patuh, dan mudah dilatih. Border Collie membutuhkan banyak stimulasi mental dan aktivitas fisik, menjadikannya pilihan ideal bagi mereka yang memiliki gaya hidup aktif dan ingin memiliki anjing yang cerdas dan mudah dilatih.</string>
    <string name="anjing_bulldog">Anjing Bulldog terkenal dengan wajahnya yang keriput dan tubuhnya yang kekar. Memiliki bulu pendek yang halus, berwarna coklat, putih, coklat kemerahan, belang-belang, atau belang-belang. Sifatnya penyayang, tenang, dan ramah. Bulldog senang bermalas-malasan dan menjadi teman yang menyenangkan bagi mereka yang mencari hewan peliharaan yang tenang dan setia.</string>
    <string name="anjing_corgi">Anjing Corgi terkenal dengan kakinya yang pendek dan tubuhnya yang panjang. Bulunya bisa berwarna merah, sable, coklat kekuningan, hitam dan cokelat, dengan atau tanpa tanda putih. Sifatnya ceria, ramah, dan suka bermain. Corgi cerdas dan mudah dilatih, menjadikannya pilihan ideal bagi mereka yang mencari anjing yang energik, menyenangkan, dan mudah bergaul.</string>
    <string name="anjing_pomeranian">Anjing Pomeranian terkenal dengan penampilannya yang mungil dan menggemaskan. Memiliki bulu tebal dan panjang, dengan berbagai warna seperti oranye, putih, hitam, dan krem. Sifatnya energik, lincah, dan setia kepada keluarga. Pomeranian senang bermain dan menjadi teman yang menyenangkan bagi mereka yang mencari hewan peliharaan kecil yang aktif dan penyayang.</string>
    <string name="ikan_cupang">Ikan cupang, yang dikenal juga sebagai ikan laga, adalah ikan air tawar yang terkenal dengan keindahannya. Memiliki sirip yang panjang dan berwarna-warni, dengan berbagai jenis seperti plakat, halfmoon, dan crowntail. Sifatnya agresif terhadap sesama jenis, namun penyayang terhadap pemiliknya. Cupang mudah dipelihara dan menjadi pilihan ideal bagi mereka yang ingin memiliki hewan peliharaan yang indah dan unik.</string>
    <string name="ikan_discus">Ikan discus, yang dijuluki "raja akuarium", terkenal dengan keindahannya yang luar biasa. Bentuk tubuhnya pipih dan bundar, seperti cakram, dengan warna-warni yang mencolok seperti merah, biru, dan kuning. Sifatnya tenang dan damai, menjadikannya pilihan ideal untuk akuarium komunitas. Discus membutuhkan perawatan yang lebih rumit dibandingkan ikan hias lainnya, namun keindahannya yang luar biasa sepadan dengan usaha yang dikeluarkan.</string>
    <string name="ikan_guppy">Ikan guppy, yang dikenal juga sebagai ikan seribu, adalah ikan air tawar yang populer karena keindahan dan kemudahan perawatannya. Memiliki tubuh kecil dengan warna-warni yang cerah, seperti merah, biru, dan kuning, dengan sirip ekor yang indah. Sifatnya damai dan mudah bergaul dengan jenis ikan lain. Guppy mudah dikembangbiakkan dan menjadi pilihan ideal bagi pemula yang ingin memelihara ikan hias.</string>
    <string name="ikan_koi">Ikan koi, yang dijuluki "ikan karper berhias", terkenal dengan keindahannya yang luar biasa. Memiliki tubuh yang panjang dan ramping, dengan berbagai warna dan pola yang mencolok seperti merah, putih, hitam, dan kuning. Sifatnya tenang dan damai, namun penuh semangat. Koi membutuhkan kolam yang luas dan perawatan yang baik, namun keindahannya yang luar biasa dan simbol keberuntungan yang melekat padanya menjadikannya pilihan ideal bagi para pecinta ikan hias.</string>
    <string name="ikan_moorish_idol">Ikan Moorish Idol, yang dikenal juga sebagai ikan malaikat moor, adalah ikan laut yang terkenal dengan keindahannya yang unik. Memiliki tubuh pipih dan bulat dengan garis-garis hitam dan kuning yang mencolok, serta moncong panjang dan mulut kecil. Sifatnya damai dan tenang, namun membutuhkan akuarium yang luas dengan banyak ruang berenang. Moorish Idol adalah herbivora dan memakan alga dan spons, menjadikannya pilihan ideal untuk akuarium terumbu karang.</string>

</resources>